靚女入一入嚟

想行出嚟嘅咁多位諗清楚未
我知有好多前線都係靚女，仲勇過一班男性，所以我唔會話女仔唔好出嚟。
但其他嗰啲諗清楚未
諗清楚自己可以做到啲咩實際嘢，而唔係出嚟企同跑步。
人數嘅重要性已經唔再係有好多人令到個場面好震撼，而係真正做到實際貢獻嘅人有幾多。
如果真係想做嘢嘅話，你可以係前線打交，可以係滅煙小隊，可以係物資部。物資部講緊嘅唔係中間條人鍊，我哋已經少咗打陣地戰，唔太需要一條好長嘅物資鍊。物資部係講緊不停來回去買物資入嚟做補給。無論咩都好，都唔係淨係企下嗌口號。
如果唔係做呢啲，細心嘅你哋可以負責做多啲情佈工作，街坊look 哨兵，提供逃跑路線，文宣，同上多啲Twitter 。
其實呢個套落所有人都得，但絲打出到嚟走唔切畀狗拉要承受嘅嘢畀男仔更慘。
我知係月經、週經，但我見身邊仲有人未諗清楚就出嚟先打呢篇
有用就推，無用就88啦

諗清楚定位係重要